中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter放生保皇狗

入來呢度睇睇咪知囉

57vs12 大部分人都認同買中祺股令中國得益

學人拋書包
最後都係比人駁到收檔
之後
建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter唔去屌
反而去屌泛民唔出聲

又自創白票本土

比我踢爆佢開分身／放生保皇狗後
比人陸續踢爆唔合佢意就係五毛 泛民打手
依加終於到我都比佢話係五毛
但由於冇位入我
睇見我反白票
就自創左個“白票本土”
所以我就順理成章地因為反白票變成反本土

買中資+玩分身+放生保皇狗+屈本土做白票
你反白票就變反本土
佢係咩人大家心知
我預左佢又入來又用泛民轉移視線

樓主泛民打手開十個post狙擊我
都唔敢面對泛民賣港

屌我炒股
都唔敢屌泛民賣港

有冇第二句姐
你呢段野上面都駁左你
你要扮睇唔到都我都冇法
不過最曼最起碼我都唔會買中資股比資金中國
中國五毛有糧出都係多得你
番去買你中資股比資金中國啦
中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter放生保皇狗

五毛JR我支持港獨添

最明顯都係呢野
41位建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter唔去屌
反而去屌泛民唔出聲

41位建制派議員發聲明譴責戴耀廷要求向公眾認錯
保皇狗出聲名屌
佢都可以反而去屌泛民唔出聲
其實已經好明顯
加上佢又買中資股
又開分身
大家自己慢慢睇
我就唔多講
有d野做得咁明顯
你地要扮睇唔到我都冇法

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter呢?
保皇狗wo
唔係唔屌下話
平時又話泛民係保皇狗b隊加wo
依加正牌出左來你又潛水?

中資股支持者保皇狗打手關愛座hunter又要敗走開新post